施永青殺入基金界 C基金100蚊有得玩！

施永青殺入基金界！中原集團將聯同鵬格斯資產管理推出名為「C基金」的中國股票零售基金，中原透露投資額涉及9位數、即億元計。該基金將於下月2日(下周三)登場，主要投資中港上市股票，包括A股、B股及預託證券，零售客戶100元即可入場。

買完保證變廢紙？

老散銀包錢都唔放過

中國股票零售基金

聖誕快樂

有幾多廢老會入